2019 EY spring intern

月幾前in左ccass 之後一直無reply 有無人已經收到offer

推

做咗written test, 但未有interview, 你個case又係點？

出左interview

出左offer喇
In完一星期後就有offer

兩樣個幾月前都完左啦 尋日啱啱收到offer

ching 都係ccass？

你in完等左一個幾月有offer?

我已經等左兩個禮拜 好想要offer

想知大家有無收到話幾時上去簽contract既email

係呀 我個陣九月中in

慢慢等喇阿德 可能臨training前先有

有冇巴打 聽日in?
我等左好耐先收到interview

巴打in咩team
上星期in完 冇乜聲氣

Assurance ar 巴
我個fd in 完 隔一日就收到
就咁睇應該都皮已收

岩岩收到 offer, 估佢唔到